銀牌廢柴CSGO求隊友

唔想再同啲中国 菲律賓人排
有無人同小弟一齊打？

pish

單排玩運氣
銀牌有時仲難打過ak場

上翻nova唔夠一排又跌翻

+

3-2

-1

hi 樓主 做咩掛住打機唔入番個post呀

Jer住曬